[過來人入] 老婆靚唔靚其實重唔重要？

預左俾人狠狠負皮
但請過來人既你講下你既經歷

其實以往自己一向都好高要求，要靚、有身材、肯運動、唔港女、唔mk、智商正常、識禮貌、個底唔花、處女，先會睇得上眼，中意佢。
再靚既女，相處唔到既，都係睇下算。

以前中學都算多人追，覺得要搵到都唔難。
但人大左，先睇清楚現實，根本個個個底都花到x街。

從來都唔會主動溝女，覺得啱傾就自然會一齊。
中學到而家都係拍過3次拖。
上一個女朋友樣樣都過關，但就性格不合，成日嗌交，可能根本我問題。

今次呢個性格100分，係冇咁靚女，但其他樣樣都符合我要求，相處好好，係好好既女朋友，我都認定係佢。

今日俾相阿媽睇，佢話樣一般般。之後阿婆同親戚都係咁話一般，唔夠靚，話我地家族既輪廓五官係好靚，叫我諗清楚，又話仲後生有得揀，點點點。我同佢地撐到好恆，話你搵到個未拍過拖既先再同我講！

娶老婆靚唔靚女真係咁重要？？
重要
唔重要

是但啦

夜啦，瞓啦

俾家族圍攻我，心情有d沉重

處女係咩感覺

從未試過扑

樓主唔過20？

咁你點知係處 feel到？

過左啦 廿中了

樣靚重要
所以快啲分手

坦誠相對，講信

好女仔留返比我

你去揀啲靚既

對一世
諗清楚
老左會更樣衰
面皮又dur
皺紋又多

你諗下葉劉老公日日對住佢老婆.............

唔重要 有閪就夠了

！重要

為你下一代著想，唔好令你自身既悲劇重演

女朋友先要靚，老婆正正常常已經無問題
反正人會老，老左個個都唔靚
btw唔做女朋友點變老婆

嫌人唔夠靚，你家族d人好靚？

有樓有車性格好又靚仔又大隻先好學人要求咁高啦

你自己覺得無問題就唔洗介意屋企人點諗，不過你上得黎問，你自己都有一絲想搵個老婆靚啲？

家族d人都算係咁，眼大鼻高眉型靚咁

講完又俾人負皮

樣唔係最重要，最緊要係相處舒服，你可以做返自己
返工已經好撚攰，返到屋企對著老婆仲要精神崩緊，實搞唔掂
幾靚都係咁話

屌
樣靚你望得幾多年
而家係揀老婆喎 一生一世㗎喎
咁一定揀個夾㗎啦
娶個靚嘅日日翻嚟嗌交咁托柒咩
你屋企人都係擔心你後代姐
但老實講啦 小朋友有個開心嘅童年重要過生得靚仔靚女
你唔通想個小朋友出世日日睇住你哋嘈交？
同埋你揀得做女朋友姐係你都接受到人哋個樣啦
使乜理你屋企人點睇人哋個樣

你結婚定你呀媽結婚

咁你個個係點？？

自己鐘意就得啦
使乜理屋企人點睇

醜惡到死又核突
虧你講得出話佢哋靚

佢地出埋家族都靚呢句，都係想下一代都靚姐，配種算啦不如好似d狗咁純種配純種

咁每個人都有權選擇既
當然你揀人時，人地都揀緊你。

利申 俾好多人讚過靚仔同身型好靚

佢冇依個悲劇

係啊 同佢相處真係好舒服自然 性格都似

金都有句對白。究竟係你想結婚，定你阿媽想結婚

除非你條女係林鄭 又醜又惡毒 難相處
否則樣靚唔太重要

你會咁諗其實你都唔係好愛佢

自己覺得靚就得，唔駛理其他人點諗

啱 佢心地好好嫁， 成日都讓人，唔同人爭

成家同你都on9

如果個個都覺得一般
咁應該係最少中下

放生人吧

分手，唔好耽誤左個女仔啦

處女真係笑左,咩年代呀而家唔會搵到處啦

作為過來人想提你一句性格真係最重要
但女人嘅性格喺拍拖頭一年係唔能夠完全了解
樓主拍過幾次拖都應該知有啲閪野係時間耐左先浮面
點都好，如果真係夾、樣又合格，你老母都吹你唔漲，拍多幾年老母就冇咁多嗲ga la

想大家俾d正能量我，幫我條女講說話

痴撚線家族
圍埋一齊讚自己好靚 眨低一個無辜女仔嘅外貌

唐朝夠話肥先係美觀啦
佢外觀岩你心水而性格又夾先係重點

睇你想唔想有下一代

分手啦
你問得都睇得岀你好介意

感情問題一律建議分手

有冇概念圖望下個樣？

唔生仔就唔重要

分啦

嫁左入去一定好難頂

負評比你個人
而家係你老婆定你老母老婆

分手啦 唔好害人

咪on9啦
樣靚 過多十年廿年咪一樣老一樣殘
性格夾既過幾多年都係夾
唔夾既就慘足一世

傻仔，要呃你真係易
咪咁信女人
佢哋好古惑

但bb會唔靚

中下就係有d樣衰，唔係一般
一般係好普通路人樣

感情問題一律分手

上面有人問
樓主只係咁答

skip曬最緊要果三樣 明白

假膠post

咪係 放開過女仔啦

死咗啦

所以咪死咗

性格最重要，樣你接受到就ok
係你同佢下半世相處 ，而唔係你啊媽啊婆

要靚、有身材、肯運動、唔港女、唔mk、智商正常、識禮貌、個底唔花、處女

矛盾左 我諗應該智力唔正常先會揀樓主，廿幾歲人仲成個細路 仲要成個家族都cls

我都覺有啲心理變態

認同
其實樓主skip個d先最重要

其實個post做乜鳩,曲線讚自己家族靚?唔講以為你係混血家族

都咁大個人，仲問埋d 幼稚問題
老婆最緊要啱key， 啱 channel
價值觀相同，樣算啦，唔係醜就ok
同埋，你屋企人憑咩嫌棄人哋？

真 成個家族都痴撚線真係好少有

同你一齊個女仔就真係家門不幸啦

係哈利波特入面果啲馬份家族呀睇你地啲樣衰既人唔起 唔係純血統既唔該你地彈開

On撚9
有樣有身材有家底背景好洗撚揀你
你係何猶君同李家誠呀

屌你家族有幾撚靚呀
拎張相嚟睇吓

靚女８７％＝雞

唔靚既女＝無咩人想ＨＯＵ

男女反之亦然

相處到，又睇得順眼，又有ＦＥＥＬ既
三觀夾既，
呃呃氹氹就一世

相濡以沫現代人好少做得到

反而中出即飛現代人就經常有

時代變
你都要學下變

條條女都只不過係隻臭雞，
想搵長期飯票

你轉位諗下
如果你係女
有個閪，你又靚又大波
唔趁後生ＭＡＲＫ實個好男人
唔通７老８０先ＭＡＲＫ咩

人無完美
你要靚既，９９％都有脾氣

夜啦，唔好諗咁多
得閒既，不如去做下運動／做下ＧＹＭ
再唔係去炒返兩轉牛熊爽下蝕下錢咪重好

諗咁多把撚咩

你一旦有介意外貌既心態
就好快d 快手
唔好害左個女仔
同埋唔好破人處
屌你如果唔肯娶人又破人處 後尾又介意d 女唔係處 就真係大仆街黎

另外 巴打一定好靚仔 想含

咁要比面樓主架嘛
你都唔會同親戚講你另一半好樣衰啦

但我女朋友又靚 又俾左個處我 性格又好 又唔港女肯陪我食譚仔係有時古靈精怪鐘意玩鳩我 其他都100分

呢啲巴打就真係似結左婚喇 講嘢最公道

去死

處>>>all

利申定，青頭

我睇唔撚明
而家其實係你屋企人定你要你條女靚 ?

啊嬸學人外協cls

唔靚生到個仔都唔靚 大個冇自信

有無人覺得去到廿中 人與人之間既差距越拉越大

末到樣衰都接受

樣靚心地唔好都無撚用啦
咁樣批評一個素未謀面嘅女仔

我講嘅嘢可能好多人唔啱聽
但我唔覺得追求樣靚有問題，個人喜好，就好似有女人剩係鍾意事業有成嘅男（即係有財力）

只係好似上面巴打話齋，人通常冇完美
有啲好完美嘅，又未必到你揀

如果你自問真係好介意另一半外表
我諗都係搵返個靚嘅算
然後接受佢可能性格上冇咁好，會有其他拗撬

又坦白講一啲冇咁受歡迎嘅comment
話樣會老嘅話，其實性格都可以變，尤其女人婚後/生完仔
到時先浮現啲性格問題嘅話，你會唔會又dum心口早知搵個靚嘅起碼可以睇多廿零年？

又或者積極啲，提升自己條件，搵個又靚又性格好嘅返嚟先結婚囉

嗰陣我表哥結婚
有個表妹得幾歲，一見到新娘就大大聲： 哇乜新娘咁醜樣

我到而家仲記得

表哥個仔都升大學喇
（好在個樣唔似呀媽）

小朋友生得樣衰就唔會有快樂既成年

理撚得佢哋點睇
家下係你娶佢 又唔係佢哋娶 關佢哋撚事咩

廿中都可以咁撚on9

快啲同條女分手放過佢啦

聽落去似係你樓豬配唔起人地

你有個靚老婆時咪話重要，冇就會話唔重要囉

近親繁殖囉

唔緊要，女朋友照娶
老母第日會請個靚菲傭同樓主生 bb

你老母幾十歲都咁膚淺咪表示緊女人內涵重要過外表囉

想知樓主咩樣，好靚仔？

10 年後起唔到機搞到要叫雞時就自然重要啦, 不過當然技巧都可以搭救些少

呢個世上係有呢d女
只不過佢地唔會受你溝
佢地心頭高 又靚 又叻
重點係 佢地對另一半要求到好高

你條女無問題
有問題既係你屋企人同個裙腳仔

幫幫手埋單

我覺得重要 但都留咗個負皮俾你

心地好嘅女仔仲罕有過靚女

Lm

有無諗過，唔係靚女要求高
係人類要求都係咁高
只係靚女要求有機會達到，
醜既，只有夢想

我媽後生時靚女(成日俾各路人士搭訕仲有導演想搵佢拍戲lv）+體育勁(校際比賽頭三lv）+識得唱歌跳舞畫畫+唔駛溫書年年考第一+煮飯好食+同我老豆初戀結婚。

但佢哋成日吵，我老豆仲好似有佐抑鬱症咁。

靚女+樣樣掂嘅女仔唔係咁易娶架，各種方面都唔易。

樓主而家都己經起唔到機
唔洗諗十年後

利申，覺得老婆唔洗好靚

俾你啲五官端正嘅親戚讚咪即係打飛機囉 圖都冇 冚家都金城武

伯母好勁

樓豬直情唔撚應該有後代
咁on9

老婆都唔識揀，要上討論區問
聽日早餐食咩洗唔洗問下？

人妖就唔好搞咁多嘢啦
難得人哋心地好唔嫌棄你

我都有個親戚類似咁，樣靚到似明星，讀書叻，工作叻做高層
又係成日同老公嘈

但更加多親戚唔靚唔叻都係成日同老公嘈

會唔會樓主扮男朋友開POST

咁就岩喇, harry potter入面既純血家族大部分都係近親結婚
樓主個家族咁好樣, 不如近親結婚啦
搵個表姐表妹結婚啦喂

佛地魔都係因為個麻瓜老豆靚仔佢先咁靚仔咁成功

靚 就算將來唔夾都有樣睇觀賞下 容忍多幾下
唔靚 而家夾唔代表將來柴米油鹽過生活都夾 唔靚又唔夾 有苦自己知

咁你唔同你屋企人拍拖？

4點啦已經，仲唔訓，靚個個準備離開你個夢架啦

肯定係你問題

負皮係俾樓豬

咁樣讚自己 條女食得屎啦
一係條人妖精神分裂

算啦 事實係好多假膠 人生失敗又無聊
日日多出好多時間ff自己有個精彩人生
去到一個病態妄想嘅地步
你哋再認真覆佢佢病情又要加重啦

你以為你好屈就想揀個唔太靚嘅女仔做老婆
有冇諗過其實係你配唔起人
男人樣同身材可以當飯食?
仲未講你啲ON9親戚
個個都冇腦嘅仲好意思嫌人

攬住你個所謂靚既老母過世啦
成個家族都99下 唔講仲以為你地係賭王家族 有錢有樣有本事

呢啲嘢你自己問心
你阿媽都算喇你阿婆同親戚嘅意見真係重要咩？
咁嘅嘢你都要考慮咁多煩咁耐
睇怕你都唔係幾鍾意你女朋友

快啲分手啦
你係撚愛佢咩
屌你老母當自己揀緊貨咋嘛

睇你咩背景，屋企無風無浪，一世順風順水咪搵個殻夠靚嘅咪得, 其他無所謂。要公一份婆一份嘅，賢內助、有 common sense係必須，靚係bonus.

利申:35+ 己婚

通常樣靚都係成日發脾氣/格閪
唔洗結婚屌下就無問題姐
結左日日家嘈屋閉咪仲煩
老婆正正常常就得架啦

靚更係最重要啦，如果你老婆唔靚...而將來仔女又似老母樣衰既話...你d仔女實比人欺凌

家族既輪廓五官係好靚

睇過

如果樓豬靚仔 揀嘅女朋友都唔係樣衰嘅話
最多溝出嚟係普通>中上姐
未去到樣衰掛

佢唔樣衰囉 普通樣，接受到

你同啲心頭高嘅港女完全無分別

學下人地木村拓哉

樓主想長命定短命

講靚講靚，圖都冇張講咩靚，我老母都係靚女啦，去街市買餸嗰陣，又話家族啲樣靚，又唔自貼

唔做選美評審嘥咗你同你屋企人

樓豬 你同你女朋友結婚
定同你啲屋企人親戚打飛機過世
自己揀
樓豬你全家都完美地演繹咗咩叫「以貌取人」
見都冇見就話人哋唔靚點點點
已經知樓豬一家都好膚淺 好過分自信
一定相處落好難頂個啲

唔重要
最緊要係波

樓主係咪真係靚都唔知啦，分分鐘帥哥fbi咁撚樣，係度ff自己有女
你個性格同屋企人都咁撚閪咁難相處，唔係陳冠希咁靚仔/香港啲富商咁有錢/健美咁嘅身型邊有靚女想同你過世呀

冇圖佢話佢生到成個張國榮咁都得啦

你接受到咪得, 記住係對一世, 不過宜家搵個性格好ge, 真心唔易

值得睇

日日俾你見 幾靚對得耐都無感覺喇
性格先係重點 唔夾嘅日日頂心杉你都爆血管啦

全部靚都冇用可惜你哋心地差

樓主自貼咗先啦屌

已經對靚女冇乜feel,想搵個性格夾得嚟既

真心話。
姨媽姑姐絕對唔洗理，但你自己個心一定要理
如果你自己都有d唔滿意女方外表
咁就唔好太忽視你本能需要。

我絕對認同老婆品>樣，但前提係最低限度要入到眼先

男人係視覺動物，如果你太壓抑自己本能，時間一耐，好易派帽俾你老婆/語言暴力

更靚都會老啦
而家係你娶老婆又唔係啲三姑六婆娶老婆
理得人